{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087389",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "안양보쌈"
    },
    "text": "安養市東安区グヮンピョンロ313番地19に位置した安養ボッサムは、冠陽洞スチョン村のボッサム専門店です。静かな雰囲気と親切なサービスでお客を迎えます。メインメニューは一般のキムチ包み、かご牡蠣のキムチ包み、カキのキムチ包み、豆腐ボッサムと多様な選択が可能です。肉は直接茹でて新鮮さを維持し、大根青菜とキムチは直接味付けをして涼しくて淡泊な味を提供します。カキのボッサムは、冬にだけ楽しめる季節限定メニューで、統営(トンヨン)で産地直送する統営牡蛎と一緒に提供されます。かごカキのボッサムは特別な牡蠣の塩辛の味を増して肉を食べられる新しい経験をプレゼントします。この食堂は'驚くべき土曜日'に出演して地道な人気を得ています。食堂は、冠陽洞スチョン村アベンス病院裏のGS25コンビニの向かい側に位置しており、運営時間は午後3時から夜12時までで、年中無休です。価格は、ポッサム(中)が23,000ウォン、ポッサム(大)が35,000ウォンで販売されて、カキのボッサム(冬メニュー)は35,000ウォン、かごカキのボッサムは32,000ウォンで構成されています。また、豆腐ボッサムは27,000ウォンであり、肉の追加は12,000ウォン、カキの追加は12,000ウォン、牡蠣の塩辛の追加は9,000ウォンで利用することができます。楽しく食事を作って差し上げることが安養ボッサムで多様のボッサムを好んで見ます!。...",
    "QA": [
        {
            "question": "安養ボッサムはどこにありますか？",
            "answer": "安養市東安区グヮンピョンロ313番地19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安養ボッサムのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "一般のキムチ包み、かご牡蠣のキムチ包み、カキのキムチ包み、豆腐ボッサムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "安養ボッサムはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "静かな雰囲気と親切なサービスでお客を迎えます。"
        },
        {
            "question": "カキのボッサムはいつ楽しめますか？",
            "answer": "カキのボッサムは冬にだけ楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "安養ボッサムはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "冠陽洞スチョン村アベンス病院裏のGS25コンビニの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安養ボッサムはいつ営業していますか？",
            "answer": "安養ボッサムは午後3時から夜12時まで営業しており、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "安養ボッサムの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ポッサム(中)は23,000ウォン、ポッサム(大)は35,000ウォン、カキのボッサム(冬メニュー)は35,000ウォン、かごカキのボッサムは32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐ボッサムの価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐ボッサムは27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加料金で肉やカキ、牡蠣の塩辛を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、肉の追加は12,000ウォン、カキの追加は12,000ウォン、牡蠣の塩辛の追加は9,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "安養ボッサムの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "カキのボッサムとかごカキのボッサムが人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 422
    }
}